譚志源政制局長解釋為何不應因政見而限制參選

Start at 1:23:25 enjoy

Enjoyable?

嘻